有時諗起梁振英比抄魷魚，真係訓著都笑醒

有撚被抄咩

呢個支爆係咪假

星期四仲做戲玩小學雞，星期五話個女就死，咁都唔係炒？

點解咁講？

Ok

真係支爆巴？

去高登睇睇

Ok，信你 唔check

唔夠開心點算

我想睇佢被人打靶

佢好快就撈番個政協啦